七大罪亞瑟王國估唔到咁快完

尾二個話班同梅利奧達斯做老豆
分別叫自己兒子做蘭斯洛特同崔斯坦
係咪為新系列開路
七大罪打鳰亞瑟同殺自己兒子

唔好搞咁多嘢 ，完咗佢算啦

伊莉莎白都係要死

下期完啦

個名有咩特別

圓卓騎士啲名

終於完

個尾肉酸到.....

蘭斯洛特搞亞瑟老婆

屌 由個王又死唔去開始冇睇
點知到而家都係到仲做緊 真係拖鳩過one piece

尾個一百集冇出現過都冇問題

不停咁上身死唔去再上身再死唔去

雨宮天唔玩啦？

亞瑟呢個角色唔知出現既意義係乜

墨士錄會講